［徹底改變］除了行政立法外，司法人員 及 法定機構 等都要由愛國者擔任！

大家到依刻為止都只係着眼係選舉制度，唔俾反對派玩。其實成件事好似唔係咁簡單。

夏寶龍又強調，愛國者治港必與在制度上落實，要管出「管用的辦法」，在行政，立法、司法機構的組成人員，以及重要法定機構的負責人，都由愛國者擔任，重要的崗位在「任何情況下」，都不能讓反中亂港者佔據。

行政97年佢都搞掂咗咁濟，最多封埋後門個區議會選委，立法就郁立法會選舉制度，
除咗呢兩樣之外司法機構即係法官同法律界隨時都要郁，仲有仲有，法定機構全部都要郁。

根據香港法例下定義，選舉管理委員會、考評局、平機會、消委會、機管局、醫管局、證監會、積金局都屬於法定機構。

今次係全面大地震，隨時仲勁過國安法

條廢老9up 下
理佢都多餘
當佢維園阿伯發下up風，話要將黃絲打靶一樣咁看待
其他嘅就見招拆坡

舊年都好多人話國安法只係9 up
當佢發噏風就得 理佢都多餘

其實真
當佢9 up就得
你阻唔到佢做
打到黎再算